點解羅致光可以係立法會亂鳩咁黎 用中止待續反擊得唔得

話說就咁樣

議事規則54(4)明明係話

羅致光係局長又唔係議員 點解佢可以提呢個議案
仲講埋咩

點解

羅：我話OK就OK

比你立法會贏撚晒建制都無撚用

點會

主席係咩人做都重要既

有功能組別

過半可以否決政府議案